人民日報-三峽水壩和黨中央將繼續屹立於中國保護市民，直到永遠

人民日報-三峽水壩和黨中央將繼續屹立於中國保護市民，直到永遠

直到今世的終結

睇下你過唔過到今晚